CCTVB: 郭榮鏗、郭家麒、梁繼昌、楊岳橋 DQ !

立法會延任復會約一個月，中聯辦控制報章包括《文匯報》、《大公報》等多次炮轟民主派「拉布」，無綫新聞今日下午引述消息指因涉違反基本法，民主派郭榮鏗、郭家麒、梁繼昌、楊岳橋將被褫奪立法會議員資格…

#OMDB
#Swag
#DQed
#yolo
#DemocracyIsDead
#Biden

呢垃圾係咪又要眾籌俾錢佢打官司？

其實都冇咩好講
所以點解大家話走得就走

OMBD (已dead)

許智風就實比人dq埋

因為唔夠泛民

拉布點樣犯基本法，少數派夠拉過係唔係要DQ?

入嚟就係要睇依條片

siu4自己拎黎柒拜登上埋台無人幫到你地

一個人可以違反憲法

又比人撚........

依家直接比人踢走

呢個post好多人笑佢地被dq笑得仲勁過藍絲

連登唯一可做就係笑同路人圍爐

今日係香港最黑暗既一日

地鐵附例計？

罵泛民罵得勁過民建聯

委任派你都有今日

點解冇五比零

同查車牌一樣，太公文匯星島01做就唔拉，港台做就咬

少數派都拉布，睇唔到唔咬

其實睇過鄰國水滸傳就知佢地唔會有好下場

Dead body 就快比人踩到變肉醬

成班專業人士都好意思要人籌旗？

國際戰線去咗邊？有無人去求下登登

留議會俾人DQ
高招高招

議會線呢？議會線去咗邊？

好老實講，就係大家知道個制度爛晒
俾晒機會叫佢地唔好做委任立會，
咁佢地仲要做，係入面俾人撚狗咁都算
而家仲要DQ 埋，咁除左怪共產党仲怪得邊個？

連下四城

每日關心楊岳橋變deadbody的情況

好難唔笑架喎，話撚晒比佢地知前面條路係點都要行
再要死攬住話咩同路人即係要人陪佢行死路囉

反正宜家立法會根本冇撚用架啦
一早又唔總辭, 宜家等佢地慢慢DQ哂算

抵死

一早叫你地拒絕接受委任，依家俾人DQ，可以俾咩反應你地？連普通市民都諗到嘅野，啲專業人士唔係諗唔到嘛？

當他們DQ梁天琦、陳浩天的時候，
你保持沉默，因為你不是港獨派。
當他們DQ梁頌恆游蕙楨的時候，
你保持沉默，因為你不是「共青年新政」。
當他們DQ自決派時，
你保持沉默，因為你不是自決派。
當他們DQ你的時候，
已經沒有人能為你說話了。

唔講我以為連登變咗香討

香港仲有得救

民建聯擺明係敵人
泛民係二五仔 眾所周知二五仔係仲仆街抵死

泛民真係咁好意思 從政都係為錢姐

成功守到議會人工戰線佢自己果一兩個月人工
#做得好好架啦
#大家唔好怪佢地同落井下石啦

D 泛民支持者hashtag係咪咁落？

民主黨無事
大狀黨及其同路人紛中招
仲有，會計界梁繼昌ＤＱ唔出奇，之前有連登巴打講，話波叔有馬仔想選會計界，做財爺接班人

係
個個都知佢地遲早比人搞
仲嘔撚心講乜鳩議會戰線
人唔笑狗都吠

好撚滚動有dead body可以over未

有沒有人反對？

沒有
沒有
沒有
沒有

100%通過

呢啲論論仲打算可以講到幾時

明明一齊唔做
個畫面靚到 咪由鳩個政府做舉手機器
全世界睇住
依加全世界笑鳩佢地on9

真係omdb

omdb

鞭佢地做咩丫，藍屍黑警會痛咩，又唔係好笑，對件事冇幫助架喎

支持政府追番佢地人工+津貼

不如廢除立法會啦，乜都人大直接通過，仲要議員黎做乜

拉布->癱瘓議會（其實癱瘓唔到）->「嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關依法履行職能」->顛覆國家政權by黨安法

啲推論開始同中國大陸接軌

一早講咗會有咁嘅結果
你唔聽
依家真係比人dq啦
先嚟叫人幫你
唔係仲幫得落掛
唔笑你已經係最比面你班留守派啦

之前廿萬搵法律意見都要籌啦

可以準備過了

戴妖唔係已經認咗法治已死咩

over my dead body

OMDB變左做CMDB

Cover my dead body

杯葛立法會啦

呃多左兩個月糧
仲要市民幫佢地埋單

香港做泛民議員
真係包賺既生意

全部omdb派，笑左
btw 議會戰線全面收皮

Over over!! Where's my dead body?!

不如搵人整個deepfake gif

一日未dq哂一日都要繼續議會戰線，如果唔係就無人抵抗惡法架

分清楚rat同enemy

咪係 戴妖唔關事

呼吸>生存>有思想>港獨思想>顛覆國家政權

唉
仲留係到丟人現眼

事實喎
北京委任明顯係一個陷阱

朱凱迪/慢必就做得正確
無跳入去，自然無俾人笑

哈 好撚好笑呀

有聲

委任派不是民選議員
他們不是同路人

佢快d辭職啦屌

等多幾日比人dq埋柒到

陳淑莊因健康理由唔玩

塞翁失馬

唔可以話笑，係恭喜佢地終於要面對現實

都話左接受委任
就唔係同路人

係幾好笑

接受中共委任都叫同路人既話
林鄭都係

只談邏輯：

呢一年有得做立法會議員係因為人大俾你哋做，換言之如果佢唔俾嘅話你哋今年冇得做。

咁佢會唔會咁戇居容許有班人組成戰線黎反佢自己？

組到既話咪唔俾你哋做囉

咁仲戰乜野線？

—————-

自己丟架 丟人現眼

唔係喇
陳淑莊明顯係醒目
連公民黨都退埋
知道委任=遺臭萬年

仲要玩假民調合理化自己接受委任 肉酸到

變相剝奪政治權利終生

唔好亂講呀，DQ梁天琦個陣佢地冇沉默架

泛民明明有幫港共護航

？

重點係泛民邊有拉布呀

幫手剪布就有份

😡😡😡

唔驚，垃圾會仲有白頭佬呢件古董花瓶

今日又係民主最黑暗既一天了

係位抽搐緊

見到販民比港共撚黎撚去
心情真係好撚舒暢啊

笑咪笑
叫極你唔聽 係都要入去比人玩
自取其辱

係wor
退埋黨
如果只係因為身體健康理由
就唔駛退黨

佢直頭話香港已經死咗㖭呀，要鞭鞭其他啦屌，佢坐完監之後個人醒咗好多啦

兩邊不是人
除左恭喜真係唔知講咩好

抵撚死 諗住繼續拎人工
轉頭俾人dq
OMDB

OnQ

下次選唔過半可以直接唔做
玩程序都唔俾

OMDB 排哨牙同原圖個女人一鳩樣

my body is over the ocean

同意
戴教授已醒覺
唔好再屈佢

好野！！！！

抵q死

佢哋延任係錯
但淫大話dq就dq
就另一問題

就好似當年奧運嘅連登仔

Body已dead

over my disqualified seat

反映事實郭榮鏗算係比較有做實事 所以笑唔出

人大決定打都唔使打

但係係你自己選擇俾人委任

我哋要留守議會？ 三頭兩個月就DQ 你一兩個，好似貓玩老鼠咁。人必自侮，然後人侮之。

抵撚死呀

成班泛民呢排好似死咗

一早叫咗佢哋咪跟，佢哋係都唔聽，
仲講到議會好撚有用，大條道理天花龍鳳，
點知入去選主席又俾人撚，而家仲俾人踢走埋
真係抵俾人笑喎，自取其辱

同路人？
跟dead body去行陰間路？

人大好波！

佢地咁多年都係咁

同路人？佢哋係中共欽點架喎 共產黨委任嘅議員都叫自己人？

仲有班柒頭入咗去都係照缺席 說好的議會抗爭呢？

你同佢哋講心 佢哋同你講議席咋
仲同路人 二五仔都同路人 笑撚死

委任俾你嘅，收返咪收返囉😂

快啲加速啦, 近排有啲慢
打多啲葇波先得架, 唔係點攬炒

DQ佢地都唔DQ倒插國旗的蟲泰
蟲泰Win win

Deadbody同郭可以幫手足打官司比在議會仲有用

獻世派唔坐齊唔返工導致流會，佢地都有違基本法！咁又唔洗DQ?

都預咗架啦，垃圾會係小圏子活動

真係自取其辱

仲可以做乜，成班只係識聯署同外國戰線，咁就話自己做咗野

痴線～！使唔使咁快呀！
到而家仲有邊個泛民繼續信中共比佢哋自動連任一年，一定係白痴囉！

雖然我好反對呢班傻仔留守呢個不公義嘅議會
但係我勢必反對中共咁格硬DQ佢哋現有啲「議席」
憑咩？一句基本法 審都唔洗審就DQ?

笑了

每月10萬啊，你估佢哋真係幫你吔咩，一份工咋

郭家麒一定衰成日屌柒班黑警，屌到應一應

除了恥笑
販民其他的事與我無關

可憐喔

OMDB

支共：Come ! Hand hand！
販民：要守住議會戰線（要供樓）

支共：Get out！
販民：今日是民主最黑暗的一天

omdb!!!

你接受委任=接受北京定既規舉
依家北京根據規矩取消你資格
泛民有咩好反駁？白紙黑字同意書寫到明喎

總辭啦

梁繼昌

趟著也中槍

接受委任係衰 但有咩咁好笑
今日dq 4個 你地唔撐 仲笑人
他日dq 哂 你都無機會出聲

當初叫佢地唔好接受委任嗰時又有無當我地係同路人？

佢 dead 左未？？

佢死撚左未

民主派應該就算被DQ果幾個都會一齊拍手大叫有法治同做得好

推

Deep fake plz

一年前我既POST, 但無人睇, 負皮仲多過正皮

正視聽--係現有體制內抗爭係無撚用架 (非分化, 睇完先屌)

反正都被人炒，不如而家總辭啦

隨便啦
唔肯總辭咪比人趕走囉

咁又點？泛民呢班狗賤種人人得而誅之

原來佢叫家明

不如取消立法會算啦，將個大樓拆咗佢起豪宅

咁就要一沉百踩笑鳩班泛民？然後對中共呢個惡行視而不見？
係呀 班泛民係自己攞嚟呀
但我哋都要繼續大大聲屌柒中共惡行！指出佢繼續破壞香港法治體制！

同你老母臭西 共產黨都係同路人

條道自己揀～

委任派今次抵死！

呢班友最可恥係扮哂幫你爭取民主
但背後係建制黎

好多泛民打手蒲頭

佢哋留係議會都對成件事無幫助嫁

戴教授已醒覺

其實被委任再被DQ都係議會抗既一種方法，黎突顯制度既不公

咁我地係咪應該支持佢地被DQ?

Media DQ

要投票個時就同路人，平時就本土/獨派鬼負責送頭

歷史不斷重現，重視毛澤東鬥蔣介石

楊岳橋 郭榮鏗
本身咪律師囉

眾乜鳩嘢籌

不過真係有點慘

講真

呢班友，自已囉嚟的

捐狗窿再比人踢走，都幾撚肉酸同冇面。
睇見都心涼，不過retweet出去la

最後就好心比小小樽鹽，全部辭職啦。

咪鬼做啦，

Fake news !

笑完要俾suggestions

咁其實你下次選舉都一樣啫，你選完出嚟都要宣誓，佢都可以用同樣原因或更on9原因去DQ你架啦，唔駛講到咁複雜又邏輯又盛。

你問我我就簡單嗰句，香港無得救架啦，唔駛妄想可以救返香港，救班小朋友離開香港重過新生活好過啦。

怪得人呀?
次次臨到尾就出賣

搵人key楊岳橋上去啦

入學做雞再俾人中出飛

今次真係dead

4年前梁天琦梁游俾人dq有冇人撐？
你4年前未瞓醒？
今年大撚把人叫佢哋唔好接受委任
佢哋有冇聽？
每個月收十萬人工做代議士唔俾得人笑呀

On9
係阿爺叫佢地入去
又唔係我選佢入去
佢地留or走關我撚事咩

望下鄭松泰

做得好
唔一開始總辭就預左咁樣一日

建制派緊係留番係度

DQ4 DQ6 我仲記得

啲泛膠出晒嚟
2020年啦，仲未醒

同意，集中火力對付對家得唔得
下年就立法會選舉

當初同路人已經勸唔好接受委任
民調又未達標 俾你地搬吓龍門政治決定選擇延任
而家俾中共當狗咁撚啦 冇人會同情你地架啦

等睇蕭生笑尻佢地

同DQ果4位講句：兄弟爬山，各自努力

自己申請返入去俾人DQ

btw 樓主你個名係咪特登

睇到都想講 其他就抵鞭

兩樣都踩唔俾呀
打北京兩拳
打泛民一拳
算唔算仁慈呀

係呀，咁笑完打撃完佢地啦，有咩用先，呢件事有冇意義先，你笑佢地係為咩？純粹落井下石式取樂？

#OMDB

拒絕洗白泛民，泛民係仆街抵撚死

佢地4個會唔會大大聲講: 泛民們, 我地集體總辭 !!!